您已經知道利用本地SEO策略的重要性。 Aayush Gupta | 2021年2月12日|搜索引擎觀察 
 即便是在沒有大流行的2016年，蓋洛普(Gallup)也發現，對民主黨和共和黨來說，監管華爾街的重要性都低於平均水平，大約有十幾個問題的排名高於平均水平。 美國人對GameStop投資者的看法|Dhrumil Mehta (dhrumil.mehta@fivethirtyeight.com) | 2021年2月12日|FiveThirtyEight 
 它向我展示了培養人際關係的重要性，以及最大化生命中時刻的價值。 會見華盛頓特區最合適的LGBTQ單身人士|工作人員報道| 2021年2月11日|華盛頓刀刃 
 他們認識到在公司內部擁有這些技能的重要性。 媒體簡報:Facebook轉向政治-出版商說“我們只是在兜風”Tim Peterson, 2021年2月11日|Digiday 
 梅拉特對女性雕像重要性的另一個誤解是她們在日常生活中的使用方式。 考古學家對女性雕像、女神和生育能力的誤解|Annalee Newitz | 2021年2月10日|大眾科學 
 這就是向全國展示他是一個“不同類型的民主黨人”的重要性。 科莫總統會是一頭獅子|喬納森·奧特| 2015年1月2日|每日野獸 
 勞勒指出，在波斯人的瑣羅亞斯德教中，公雞是最重要的。 雞的歷史:這只不起眼的鳥是如何拯救人類|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸 
 他會和梅卡拉里和工作人員談論對他來說最重要的東西，他的兩個兒子。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 但每個人似乎都明白這部電影的重要性。 “塞爾瑪”的革命女性|立體聲威廉姆斯| 2014年12月26日|每日野獸 
 抗議本身的重要性也是如此，他發誓要保護抗議不受前任們實施的高壓政策的影響。 埃裡克·加納抗議者有直達市政廳|雅各布·西格爾| 2014年12月11日|每日野獸 
 這些學校成為附屬大學，但在重要性上從未與法學院相比。 《中世紀思維》(下冊)|亨利·奧斯本·泰勒 
 德克薩斯人嘲笑教長們的誇誇其談，對這些可怕的準備工作並不重視。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 如果沒有，我將盡快這樣做，以符合其中內容的重要性，併為陛下服務。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 在這裡，讓我指出一個私人秘書完全勝任他的工作的重要性，以供今後指導。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 霍德森知道他的任務非常重要，他會去救一個僕人或扶起一匹倒下的馬嗎? 紅年|路易斯·特雷西